canon m50 配 F.2 支餅鏡

影食物同人像 掂唔掂

影人唔掂
係部機唔掂
eos m 個mount無前途
雖然m50個價應該跌到好賤下

掂.

掂
加埋細細部好方便